[求救] 想問下macbook個叉電器magsafe2 郵局寄唔寄到？

郵局話唔可以寄含有鋰電池既野 想問下個MagSafe2 入面有冇鋰電池 要寄俾外國朋友

冇

Thanks

有冇人寄過 驚唔得

推

點解唔去郵局問

郵局個阿姐未必識

火牛入面乜9都冇點解唔得

火牛入面點解有鋰電池

樓主石器時代過黎？